唔要既硬件可以點處理？

你地點樣處理唔要既硬件？
例如keyboard , mouse, mon, 舊hard disk, printer 等等

我發覺有好多舊硬件留左係屋企，又唔知點搞
直接掉落垃圾桶，垃圾房 又好似好唔環保咁

Mon是幾多吋？有意。

Mon 無舊係手，只係舉例姐

出post，送畀人睇下邊個要。

值錢果d就dcfevrr賣

賣。送俾人。無人要就掉左佢

你想要咩mon？

DCFever,一年冇人要又過保就掉去明愛

EPC/dcfever 大把人要

張970擺到封塵

如果真係無人要啲野，直接掉落垃圾筒？
硬係覺得電子野唔應該放入去
Btw 樓上有人講明愛，即係點

lm

送比我

器官損贈

放入舊衣回收箱可唔可行? 好似好仆街

有bad sector hdd掉咗佢費事害人

比我

[url]
[/url]
this?